光復香港 時代革命

以前嗌口號pattern係
(光復香港）接（時代革命）

如果變做
(光復）（香港）（時代）(革命）

由唔同人叫

香港接革命
驚察：違反港版國安法，拉得

逐個字拆開囉

你咁嗌唔會影響佢要拉要告

理據上都係口號，即使同政治無關法庭都唔會認為兩個嗌法表達既係唔一樣

要嗌嗌原版

光復, 就是要恢復那些近年倒退的自由,人權,法治,被選舉權,教育制度,警隊風氣,政府文化,金融自主,街頭小店,遊客成份,中環寫字樓的租客成份,等等。

革命,是要以突變方式,而不是漸變方式,去改變。